窮學生fg應該要有幾多儲蓄？

咁勁有25萬

樓主今年貴庚

係度哂命
明知9成人無10皮

咁勁
畢業好窮 返工先開始儲錢

連登仔標準嚟講算低㗎啦

樓主好型點跟

做咗兩年嘢都冇25萬

ching 讀咗大學幾多年

如果樓主有一百萬仲得了 會唔會係開live數錢

咁都叫窮學生

4年。。

blocked

拉

樓主麻煩pin呢個

Fg都冇50萬收皮啦窮學生
樓主係咪要聽呢啲

唔該晒

儲西咩
一個濕鳩大學生根本就唔值錢
做生做死一個月都唔知搵得幾多
你自己都識講做到隻狗咁仲要炒埋股先儲得嗰20蚊
講真你出到嚟做嘢20蚊根本唔係錢
你就專係揀喺成本效益最低嗰陣攞嚟搏殺
人哋讀大學鳩印印賭下波馬搵少少零用拎來屌女飲酒個個月清唔開心過你

個撚個都咁講嫁啦

中七畢業入銀行做
做咗13年都仲係最底層
估計未來5年都無晉升機會
月薪十幾k
痴父母住公屋
請問咁樣仲有無得救？

個底起黎起去都係32歲廢鳩
呃邊個 呃自己呀